請立即統籌下一次罷工

作為一個香港人 已不是政見問題
已經演變到是非黑白之分
請大家盡快進行罷工

PUSH

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

要做

推推

車長們仲忍到？

推

和理非都要幫手呀 唔好再做鍵戰啦

唔好意思，阻阻你，聽日1點機場要人
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.
暫時吉日係816

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 大多提早收工唔係搭唔到車返屋企, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏

上次8.5罷工
被不合作運動同n區衝擊冚哂

仲點搞下次？

唉

三罷！！！！

尤其機場既巴絲
我地好需要你地配合 香港唔可以再輸
我地已經輸唔起

推 真係要再搞多次
我就算no pay leave都要跟

要追究警方責任

push

無限期罷工啦

冇包袱既聽日開始，有包袱既自己諗邊日，要日日罷，罷佢老母閪

721